今日代表公司爬龍舟班友係興趣定被迫？

放假都要去代表公司，係唔係有錢收？

份糧包呱

爬第一有人工加

加100